葉劉元秋講嘅實名聯署係邊份

2個都用左黎做論述武器講比外媒知咼

無中生有

定時加人數個份?